真無線耳機Bonnaire MX900 BT5.0

想問有冇巴絲用過？上網睇佢價錢唔貴又訊號強又襟用咁

推

六舊水可以買來試吓喎